潛力圖收集區

民國成立,英國殖民地的皇仁書院仍稱漢文,不稱中文。

堅持中文唔係蝗文,中文自古已存在ge大中華膠仲有咩好講??[/quote]

how science reporting works

此手無錶五點鐘
第37計-反空城計
驚犬扯左成晚終於上裝出黎打人，結果走哂

光復香港，時代革命！

—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

香港警察 男姦女殺！！